廣州女教師離奇墮亡 全身有掐痕似被拖拽過 公安表示無可疑

以前以為只會大陸發生既事
香港係會發生

廣州女教師離奇墮亡 全身有掐痕似被拖拽過 公安表示無可疑

【新唐人北京時間2019年09月15日訊】日前，在廣州番禺區一國際學校內，一名女教師在宿舍樓離奇墜樓身亡。其姐姐說，發現妹妹脖子和大腿內側都有掐痕，感覺像被人拖拽過，而在案發的前一天妹妹還給家裡做過銀行轉帳。

據大陸媒體9月12日報導，廣州番禺區華南碧桂園國際學校，24歲女教師王潔（化名）在學校宿舍樓離奇墜樓身亡。

王潔的姐姐王洋（化名）說，11日8點11分，她接到妹妹學校打來的電話，稱妹妹已墜樓身亡。她和家人立即從老家泉州趕赴廣州，在殯儀館見到了妹妹最後一面。

王洋說，她發現妹妹下巴脖子處和大腿內側有掐痕，腳關節有輕微擦傷，身上還有灰塵，「感覺像被人拖拽過」。

據報，王潔從廣東外語外貿大學中文系畢業後，就進入華南碧桂園國際學校教國學，今年起，被調去一年級當班主任教授語文。

對於王潔的死亡，家人難以接受。家人說，王潔非常懂事，性格活潑開朗，在廣州的人際關係也很簡單，從沒聽說過她跟人有矛盾。而且在10日凌晨，王潔還給姐姐轉了2200元人民幣的家用補貼。
在家人看來，出事前王潔沒有任何異常，因此家人認為，王潔之死必有蹊蹺。

王洋告訴媒體，其父很早去世，家裡就三個姐妹，王潔排老二，一直都非常懂事聽話。就在8月，妹妹還跟好友說想去深圳玩，王洋認為妹妹不可能是自殺。

12日晚，當地警方發布通報稱：經核實，死者王某（24歲，福建人）為南村鎮某小學教師，經現場勘查及屍體檢驗，確認墜亡。目前尚未發現他殺證據。
目前，該事件仍在進一步調查中。

但呢單又反應另一個問題
連大陸咁撚黑暗，家屬都會發聲
香港反而咁多單可以做到complete silent?

又岩wo

香港依家差唔多
普通人冇權冇勢係咁上下

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

啱啊！

因為大陸人命唔值錢
上街抗議就秒拉
連禁聲都懶得禁？

因為佢可能係俾權貴/富1,2代殺死
唔係俾國家殺死

我都想問，咁多浮屍跳樓，就無一個家屬覺得有問題出聲？

家屬可能被消失
或者用錢塞住把口都唔定

送哂中既機會大好多
始終比左錢都有幾會有一日
突然覺醒

又好似係

我又唔覺得會捉得晒所有家屬，只會越燒越大，但如果收錢了事，咁真係好仆街

藍絲父母

性侵再被自殺
之前支那有個演員又係咁

個三四線女明星 係酒店比高官性侵完
全祼掟落街死亡 公安表示無可疑

試問一個女仔點會自己book酒店 然後全祼自殺

諗起有個中二生俾班官二代虐打死，之後屈佢跳樓，之後個班大陸人反抗，政府俾50蚊利是叫人收口之後d人仲不滿又出晒裝甲車想鎮壓，最後個兩個最大市定縣長去到人地屋企叫佢阿嫲簽紙話跳樓，當場激死埋

因為大陸人nothing to lose?

係時候覺醒喇 大陸人

好似係呢單，好快發生係香港
第日警察仔女打死人強姦都冇事

四川校園命案擬涉官二代引民情激憤

Cls

靚女

泉州係福建冇人講?
福建人 這是你們的國家 我們香港不會差到你們的地步 因為我香港人比你們強很多

香港而家咪一樣

佢老母好大責任

藍絲父母，又低學歷，只要威逼利誘有咩出奇

最勁搵大陸親戚出面游說

推

好靚女

我都覺得好疑惑

福建人出黎！

係死得好慘

真心奇怪
自己仔女朋友唔見咗 你塞幾多錢都唔會唔出聲啦
被消失又只會擴大影響 你總有份工有朋友有鄰居有同事有親戚
真係乜都無都係少數

而家香港咁既時勢
全世界都睇撚住
邊會俾家屬出黎爆大鑊呀

好啦過撚左個幾月先終於fc到手足死左啦

藍絲家庭太多

支那會揾假家屬

因為無人care
你係大陸點鳴冤都唔會有人理
事不關己 又燒唔到我 who cares
根本唔洗晒維穩費

但如果喺呢個時間 喺香港有家屬出黎講案件有可疑但body被火化
算半個fc 到時引起既輿論民憤非同小可
要知道而家一路煲唔大件事都係因為大家無得fc
所以啲狗一定唔可以比家屬出黎

拎錢禁聲
過多排啲家屬就會靜
呢個係現實黎

全裸女屍都無可疑啦

一句講晒父母本身就係軟弱，人地天安門母親受咁大壓力都敢企出黎。

真真正正罪犯天堂

鄰國真係0私隱.......停屍間既相都流到出黎

禁聲同冇禁聲既分別

上面唔洗禁家人聲 因為佢地惡唔出樣 香港就要

屌

唔係單單都係藍絲垃圾父母呀嘛？

仲有成堆人用緊同一套理論咩佢屋企人朋友點會唔出聲
屌係冇腦定咩,軟禁逼你SD MSG報"平安"有幾難?
面對死亡威脅有幾多人可能頂到?
真係唔驚咪天台見囉

禁聲唔係要佢主動唔出聲
藍絲咁撚自私自利你估佢唔會為錢出聲咩

一係用錢塞住把口 一係威脅 再唔係就殺人滅口
我估係第三 因為死人先唔會出聲

再講係無議員/媒體等等去接觸到受害家屬？？全家被消失定點？今日火化個老母都有出黎，但係好似無記者去問。單單都好似無記者

記者議員點會知

$

佢地都無疑惑過
人一藍 真係就腦殘

Care HK

因為有啲係深藍父母 佢地癲撚到會覺得自己仔女扺死 完全唔知邊有資格做人父母
利申問過屋企條紅底廢老佢話唔會認我做女

大陸真係好多呢啲
真係鬼國！

遲啲香港都差唔多

大陸可能1000單先有1單發到聲..

係呀
見撚到就掹

佢地係咪以為中共同狗同佢地一樣咁撚純品天真

琴日其中一個中大仔分享 佢老豆係退休高級警司
日日係屋企話打得好 打死班廢青
中大仔緊係我地自己友啦 成日發夢
佢話最近發完夢返屋企 佢老豆捉住佢幫佢按摩
講左句：「小心d 你比人拉左 老豆一定去保你」
個中大仔個一刻話先知咩叫做愛

總結 所以我覺得如果係死人既話 屋企人員好難唔企出來

調返轉頭諗 如果我老豆係藍絲
比我見到佢係18區開花個陣 同勇武互屌 比人圍
我都第一時間出去幫我老豆頂棍啦

因為就算因為咁而死都無人會care，但香港唔同

大陸人你都做唔到d咩 緊係唔理

香港連條屍都睇唔到

同香港一模一樣

唉，我明，但係更多藍絲父母好仆街，趕仔女出街

陳彥霖老母咪比左反應你囉
你自己思考下啦

蚹蛤蟈蜻

HONG KONG IS CHINA啦依家
係依個層面上

明日香港

香港都係咁啦而家....

廣東外語外貿大學中文系
讀呢間非富則貴，有背景

死人唔識講野

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

姦殺...痴線

香港人家庭觀念差

以後有死屍圖可唔可以加慎入。。

竟然唔係還骨灰，仲文明過香港

你話一單兩單個人案件都可能
但一堆家庭消失 邊有合理可能呀?
細嘅唔使返學?
大嘅唔使返工?
全部無親朋戚友會搵佢哋?

比起斷腳斷身嗰啲算小兒科啦

大陸都起碼有圖

如果嗰咋被自殺嘅義士嘅屋企人真係受壓嘅話更加應該企出黎先會安全

其實好撚簡單 好撚多大陸小說都係咁撚寫噶啦

權貴：哇！條女好撚正喔 嚟人同我拖過嚟屌！
咁撚串嘴反抗唔比屌？ 同我捉實佢
跟住就屌 然後比人輪 （完全符合曬個啲傷係點整噶喇）
屌完之後叫條女咪撚爆出去 條女唔肯 然後再比人屌 姐系先奸後殺
殺左之後就揾人解決 跟住就變左做新聞見到嘅死因冇可疑 然後就係咁樣有一個正妹係痛苦中離開左人間...
點解我要話大陸小說咁樣寫 因為一個地方嘅小說 文章透露住個個地方人民嘅思想 思維模式 以及寫實
咁緊係啦 小說唔好咁sad啊嘛 多數後尾都會有人報仇嘅 但係現實撚有咁好咩 班權貴咪繼續咁樣做lor 完全覺得冇野噶wor 因為依個係佢地當地嘅文化啊嘛
大陸直情洗腦洗到宜家新一代會覺得黨凌駕法治係正常嘅 你覺得依個國家嘅人仲有冇救嘅必要 反正佢地已經咁腐敗
依個時候我地唔需要討論咦啲事 只要將咦啲新聞收集起嚟做文宣就好 然後我地繼續對抗極權正苦 如果我地連依個垃圾政府都搞唔掂 就都冇必要佢諗點樣打大佬

同香港一樣
比狗搞完
全祼掟落海死亡 狗表示無可疑